介唔介意另一半以前啲黑歷史？

話說同男朋友一齊就快半年個陣
一次機緣巧合下俾我發現佢同我一齊前一個月去台灣旅行嗰陣試過叫過雞又有落club 不過佢話只係跳舞後來比我篤爆佢至坦白 又話本身想瞞一世 仲話俾我知以前有返過大陸揼過5 6次邪骨 但只係打飛機冇做其他野

嗰陣同佢一齊嗰時係處 第一次搞野嗰陣佢同我講乜都冇試過所以佢都唔識 大家都係第一次 但事後發現原來係呃我 個下覺得呢個人好嘔心 個次差啲就分手 佢其實有話過個次叫雞完事好後悔自己嗰下去咗（唔知真定假啦 不過我信嘅）佢都有不斷重申個陣單身又冇女 係貪得意去下又同我一齊後冇做對唔住我嘅野 覺得冇問題 話同我一齊一定唔會再掂呢啲野 其實我自己都覺得佢有佢道理嘅 但我諗做女仔就會明白個心點都係銀住銀住咁 同埋覺得污糟

早幾日同男朋友傾計有問過佢如果你女朋友（not me)同你講佢曾經有過ons/sp/叫過鴨解決性需要你得唔得 佢話冇可能接受到 完全唔得 結果講到個下我就諗 咁點解要我接受你過去 咁咪好雙重標準 之前知咗件事 我有講笑激佢話咁我都去叫返次鴨/搵返條仔解決下需要 一人一次當無數 結果佢個反應完全覺得我小學雞 講呢啲做乜咁

雖然事後有試過好多次消化件事 但去到今日都係發現自己都有啲介意 唔會刻意去諗 但有時碌到啲post或者fb有啲page講咩夜店按摩店叫雞搵小姐嗰啲就會有啲唔開心 唔係想分手 依加感情都穩定 佢知我都好介意 所以大家都講好左唔會再係對方面前提呢啲過去 我只係想知道到底應該要點樣先可以完全放底佢嘅過去因為有時諗返起 就會想像佢做呢啲野個陣係點 然後又諗返佢對住我講大話但個樣又好誠懇咁⋯到底點先可以完全解開心入面條刺

利申：依加一齊咗年幾

Gay

男朋友話唔俾掂就會分手

最大問題係一開始佢唔對你坦白
講大話呃你

個po有咩問題

接受唔到就分啦

大話只有0 or 無限

我有講笑激佢話咁我都去叫返次鴨/搵返條仔解決下需要

呢個真，PM我

男人叫雞有咩問題

我都有諗過呢個係咪主因
我自己都搞唔清楚到底我係介意佢唔坦白
定係介意佢去做呢啲嘢

點篤爆你條仔

咁我覺得拍拖要信對方嘅
我都信佢個次之後都冇呃我
只係有啲介意佢嘅過去

之前拍拖磨合期過得都幾唔開心
搵咗佢個fd傾計
佢個fd忍唔住爆咗比我知
話唔想幫佢呃住我

豬隊友就係呢D

有個朋友同條女由拍5年拖到結左成年婚都有叫雞邪骨乜都玩齊
而佢既態度係覺得只係生活既一部分，好正常

呢d人直頭應該開名
等大家知道呢位朋友咁正直

呢啲真係仆街嚟喎

挑你老味封鳩左關嘛

臭西 你都係貪佢有錢靚仔姐 俾個處人你以為一世同佢一齊咩 等佢偷食分手啦 到時到你做雞 溝處男

原來重同緊件垃圾拍拖
大把人叫你睇路你重要犯賤落去
快d 去check有無性病啦 同埋以後唔好miss左佢需求 一miss佢又會叫雞邪骨無扑都信
不過講咩你都唔會分手 可以慳番

想問下如果你唔係處嘅話會唔會介意男朋友叫雞同揼邪骨

心入面有條刺嘅話行唔耐

你都俾佢呃左個處啦，仲可以點。唔甘心咪斬左佢囉

佢地需求大 食過返尋味
價值觀唔同 感建分

佢應該係你未破處個陣就講嘛